得罪果句,去泡菜國旅行,一定係揀北韓唔去南韓

去過南韓2次

以首爾首都為例簡直係女人shopping mall,男人都有野買,但好多款式都算特別,
平時返都係想樸實d

南韓都有d靚景睇真係唔錯

但睇完以前巴打d北韓旅記,雖然好危險,但感覺上北韓保流好多韓國以前文化,北韓d女都正過南韓,至少少d整容西,去到南韓條條女都一樣樣

有冇雞叫

哇好撚有獨立思想呀

北韓去都未去過就咪撚鳩up啦

如果唔係咁危險都好想去望下有幾癲

下，我去到南韓係
條街見到條條女都好撚豬喎
唔好話靚女
整容西都見唔到件
唔通我中左幻術

事實係真係好豬

netflix有套北韓紀錄片 叫「幸福北韓」
成段紀錄片無任何旁白
但睇完覺得好心寒

希望電影入面個細佬女仲平平安安啦

睇完之後其實幾想去北韓睇下
我朋友試過係淘寶報團去

計劃緊去北韓倒數2018